久違樂迷13年，丁薇全新專輯《松綁》聽後感

仲記唔記得佢？「女孩兒與四重奏」同「冬天來了」嘅主唱人，
丁菲飛嘅親生細妹，當年同李泉一齊殺入香港樂壇嘅音樂才女丁薇。

等咗13年，終於都等到佢嘅全新個人專輯《松綁》，
喺呢篇文章入面，我除咗會同大家分享下我對呢張唱片嘅一啲感覺之外，
仲會提供呢張新碟同埋丁薇歷年嚟嘅所有好歌比各位試聽，
希望可以令更多人認識到呢位好有heart嘅音樂人。

完整全文、歌曲試聽：